上左大專 好頹

上堂落堂去圖書館摺都係自己 原本以為大專會識到人 點知仲難過中學 唉....

大專

same

一早叫左你地入恒大好過讀asshole
話哂都是大學
School life又精彩
CP值超高

我嘅真朋友得sem1時識果幾個

上到黎啲人食飯都係約自己啲中學同學

喺連登講大專多數畀人瘋狂恥笑

Space

比人笑慣

大專上大學仲慘啊

Year 3 仲識唔到人？

yr2完全識唔到人 一分組就勁驚

有同感

Bb咁rich都好頹？

有幾慘呀

上左大專唔敢同人講英文

你邊間space分校 我見好多同學好多野玩

折緊第三年拉把
時間自己安排 輕輕鬆鬆幾好

九龍灣